\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Iterazioni}
\date{}

\maketitle

\section{Database}

\begin{itemize}
	\item Prototipo iniziale con Hibernate
	\item Classi del modello di dominio (con annotazioni Hibernate)
\end{itemize}

\section{Servizi (locali)}

\begin{itemize}
	\item Prototipo iniziale servizi Login, FrontOffice e Manutenzione
	\item Classi DTO per comunicazione client-server
	\item Prototipo interfaccia grafica client
\end{itemize}

\section{Servizi (remoti)}

\begin{itemize}
	\item Prototipo comunicazione server-server con SyncProxy
	\item Completamento servizi Login, FrontOffice e Manutenzione
	\item Completamento interfaccia grafica client
\end{itemize}

\section{QA}

\begin{itemize}
	\item Scrittura documentazione
	\item Refactoring e pulizia del codice
	\item Test e debug finale
\end{itemize}

\end{document}
